it界毒瘤: 新蒲崗startup - Tofugear Limited

撻你全朵 咬我食阿

2019/9/30 (MON) 去見工
hr臭雞好撚寸 仲有個牙叔一樣咁寸
其他公司interview都係齋up
佢話要我帶埋project去demo
又話我冇準備 寸我唔怪得搵唔到工

跟住話想請有heart 冇heart周街有
但我開價15k dkgh 15k想點撚樣阿
態度又西 仲話我去見工係求佢請我

想賤價請乜都識咪直接講lo 又要扮請有heart
之後send email吊7佢

2019/10/2 (WED) send左幾封email又唔覆 打電話又冇人聽
之後打通左 原來佢係mon po狗 佢叫我收手

其實我根本無諗過搞你 Tofugear Limited
今次好彩係我 心智堅定
如果係其他心靈弱小嘅人 可能會被寸到自殺

所以為咗拯救心靈弱小嘅仔仔
我只能夠唱通街
等佢哋唔洗被寸到自殺

一定要小心Tofugear Limited 呢間垃圾公司食人架

google唔到你呢篇文

唔識點推上google

呢間嘢個founder係咪鬼佬？

好有heart嘅管理層

佢地好有heart架
好想同佢哋partner
好想去佢哋到返工
好想做investor

依d垃圾startup又要搵勁人幫佢打狗工又唔肯出手高 見到startup公司請人唔係經agent又唔標人工既真係唔好曬自己車費

依間野我都做過，返左2日冇返了

屌 我就中撚咗伏 屌佢in我果時都知我係白紙咩都唔識
好啦之後請咗我 9日之後trun down咗我 話我追唔到進度 on撚9 返咗9日之後唔撚要你 騎牛搵馬都唔好咁撚賤 垃圾公司

結果宜加你點

咪俾on9公司炒咗 宜家咪又要搵返份新工

最近既事？

係呀 前幾日

你20fg 定intern

我係之前做helpdisk support 想重新做返programmer 唔係fg同intern